Ketua : 163040042 Dhimas Reza Febriansyah shift Kamis16
Anggota : 163040036 Azis Riyanto Shift Kamis16
          163040038 Fajar januar wicaksi Shift Kamis16
          163040039 Farrel Devara Shift Kamis16
          163040043 Fadila alya shift Senin13